發夢發到笑醒咗

但唔記得發咗啲乜

我都試過，聽到自己d笑聲

擘大眼嗰下個嘴角係向上 但又肯定唔係春夢

著到s碼

春夢會扯旗

春夢條J會扯，
咁gay夢個嘴係咪都會扯？